2000 直播 星期二 「奪命Loudzone」

2000 直播 星期二 「奪命Loudzone」

安心出行數碼監控時代
第四波疫爆
拜登組閣
- 24/11/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
265K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《安心出行數碼監控時代 第四波疫爆 拜登組閣》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

講跳老舞

14,772 watching now 21:07

17,001 watching now 21:41